有沒黃既洗衣機維修介紹?

洗衣機用左3年, 齋壞左開關制, 禁唔到

你買啲二手既洗衣機，啲外殼應該都泛黃

原廠維修la

唔會有
買過部非中資、非中國製嘅仲實際

影張相或者拍片睇下

買部Miele

買美帝造洗衣機